{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008418",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 세렌디피티"
    },
    "text": "セレンディピティは偶然訪れた幸運を意味し、お客様に幸運と幸せを提供しようとするカフェです。 当店の料理は、惜しまない材料と満足のいく量でお客様に満足をお届けするために努力しています。 軽く一杯飲む香ばしいコーヒーと夕方にもお楽しみいただけるシグネチャーブランチプレート、そしてカジュアルな雰囲気のディナーメニューまでご提供し、両側に開けた窓越しに見える青々とした芝生、雨の音、雪原のような絵のような四季が盛り込まれます。 ついに、私の瞬間を幸せに過ごせるように努力します。 良くなかった点や不便な点があればいつでもおっしゃってください。私たちはそれを積極的に改善していきます。 様々なアメニティを取り揃えておりますので、お気軽にご利用ください。 家族、友人、知人と共にするすべての瞬間をセレンディピティと共にすることを願います。 最高のブランチカフェに生まれ変わるために常に努力しており、いつもご利用いただきありがとうございます。 お店はバスの下のクソン村入口駅で下車し、徒歩約5~7分の距離に位置しており、駐車スペースもございます。 メニューは豊富で、価格もリーズナブルです。 コーヒー、ブラックティー、ティー、エード、ソーダ、スムージー、ビールなど、様々な飲み物も販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "セレンディピティとは何ですか？",
            "answer": "セレンディピティは偶然訪れた幸運を意味し、お客様に幸運と幸せを提供しようとするカフェです。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "セレンディピティでは、軽く一杯飲む香ばしいコーヒーと夕方にもお楽しみいただけるシグネチャーブランチプレート、そしてカジュアルな雰囲気のディナーメニューまでご提供しています。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "セレンディピティの雰囲気は、両側に開けた窓越しに見える青々とした芝生、雨の音、雪原のような絵のような四季が盛り込まれています。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティの場所はどこですか？",
            "answer": "セレンディピティはバスの下のクソン村入口駅で下車し、徒歩約5~7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのメニューには何がありますか？",
            "answer": "セレンディピティのメニューは豊富で、価格もリーズナブルです。コーヒー、ブラックティー、ティー、エード、ソーダ、スムージー、ビールなど、様々な飲み物も販売しています。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティの駐車場はありますか？",
            "answer": "セレンディピティには駐車スペースもございますので、お車での来店も可能です。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "セレンディピティの料理は惜しまない材料と満足のいく量でお客様に満足をお届けするために努力しています。価格もリーズナブルな設定となっております。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティで何か特別なイベントは開催されていますか？",
            "answer": "セレンディピティでは、定期的に季節ごとの特別メニューやイベントを開催しています。詳細は公式ウェブサイトやSNSをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティのアメニティはどのようなものがありますか？",
            "answer": "セレンディピティでは様々なアメニティを取り揃えておりますので、お客様が快適に過ごせるようにしています。具体的なアメニティについては、スタッフにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "セレンディピティへのフィードバックや改善点を伝える方法はありますか？",
            "answer": "セレンディピティでは、良くなかった点や不便な点があればいつでもおっしゃってください。私たちはそれを積極的に改善していきますので、ご意見やフィードバックをお寄せください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 657
    }
}